

feature/Desarrollador1-201902934

  this.app.post('/paroimpar', (req, res)=>{
            if(req.body['numero'] % 2 == 0){
                res.send("Par");
            }else{
                res.send("Impar");
            }
        })
		
Se agregó la funcionalidad de par o impar | 201902934

push branch
Merge: feature1 a Develop
push develop
Crear branch release 1.1
push branch release
merge release1 a main
push a main
crear tag 1.1
push 1.1 a main
push main
merge main a develop
push develop


feature/Desarrollador2-201709110
push a feature

this.app.post('/fibo', (req, res)=>{
            const { number } = req.body;
            var fibonacci = [];
            fibonacci[0] = 0;
            fibonacci[1] = 1;
            for (var i = 2; i   < number; i++) {
                fibonacci[i] = fibonacci[i - 2] + fibonacci[i - 1];
            }
            res.json({
                NuneriFibonnacci: fibonacci[fibonacci.length-1]
            });
        })
		
Se agrego funcionalidad fibonnacci | 201709110

push branch
merge: feature a develop
push develop
crear branch: release/1.2
push branch release
merge release a main
push a main
crear tag 1.2
push tag 1.2 a main
push main
merge main to develop
push develop


crear branch: feature/Desarrollador3-201801329
push branch

 this.app.post('/alrevez',  function(req, res) {
            const { palabra } = req.body;
            res.status(200).json(palabra.split("").reverse().join(""))
        });

Se agrego la funcionalidad de la palabra alrevez  | 2018013297

push branch
merge: feature a develop
push develop
crear branch: release/1.3
push branch release
merge release a main
push main
crear tag 1.3
push tag 1.3 a main
push main
merge main to develop
push develop


Al mismo tiempo crear las ramas

crear branch: feature/Desarrollador4-201806840
push branch


crear branch: feature/Desarrollador5-200715274
push branch


this.app.post('/potencia',  function(req, res){
            const { number } = req.body;
            res.json({
                Potencia: number*number*number 
            });
        });
		
Se agrego la funcionalidad de potencia cubica | 201806840

push feature
merge: feature4 a develop
push develop

merge dev a feature 5
push feature5


 this.app.post('/raiz', (req, resp)=>{
            let {num} = req.body;
            resp.json({
                raiz:Math.cbrt(num)
            })
        })
		
Se agrego la funcion de raiz cubica | 200715274

push branch5
merge: feature5 a develop
push develop
crear branch: release/1.4
push branch release
merge release a main
push main
crear tag 1.4
push tag 1.4 a main
push main
merge main to develop
push develop